希望唔好再用路祭方式分享食物同食物券啦

我諗大家捐出食物同食物券嘅時候都想受惠者有尊嚴地接受大家嘅幫助，
希望大家直接交到有需要嘅人手上，多謝

屌
路祭

真係好On9

開始盂蘭節先搵d咁嘢玩

更新:有街坊報料，見佢有mark數落簿，有接近20次收取紀錄

請大家注意有一班不知名人士在連儂隧道收取現金券同埋食物券。已問過大部分街坊義工都對他們一點都不認識。 佢哋話係嚟自一個叫做港家園嘅團體。 此團體在8月1號才正式在facebook開group. 請大家切勿輕易相信任何陌生嘅團體. 另外再代各位街坊義工同各位重申一次，大埔連儂隧道不收取任何現金，現金劵，食物券。 呢班不知名人士在被詢問下已落荒而逃。 麻煩大家廣傳和常up此post

Source: 大埔fb group

.

喂 好心派券就派得認真少少

錢黎嫁

風一吹就散

放係到任由藍絲廢老支那蝗任攞?
之前唔係已經有個po話過唔好?

搵人直接回收拎去派前線啦

真係唔好繼續咁做

其實買哩啲嘅人都唔多上網

係咪on9
派就派得認真少少啦 放低就算 唔係出左錢就大曬
最大問題係比班自私無道德既藍絲/大陸人利用曬

公仔面?

屌你係咪痴線
唔該停晒所有贖罪卷啦

益晒堆廢老藍絲

見到有人拎去賣 或 根本無需要都拎純為著數就嬲

真係錢黎架。就算香港人有錢都唔係咁俾藍絲支那蝗拎

留返去課Hktvmall冇咁嬲

屌你 錢黎架喎

班細佬有尊嚴架 咁樣都係比D 廢老藍絲拎

識啲藍絲中產有攞我哋捐出去嘅現金卷。個心態其實似我哋去禮義廉攞著數咁。

push

對

❤️中山公園對面！❗️避免等陣中暑和中彈 ❗️*西環*免費急救和物資❤️（開到九點）

生命樹會在今個星期日八月四號，4-8pm大約開門，供給有需要的香港人！我們有口罩，寶礦力，食物等等。地點：干諾道西 120號，一樓（推大木門入去）,如有問題請聯絡92200803!
TREE OF LIFE is opening this Sunday 4-8pm（04/08）to support our Hong Kongers! We have masks, Pocari Sweat, food & etc. Address: 120 Connaught Rd W, 1/F, any question please contact 92200803!

路過見到收走哂佢,做返record,轉交比前線
唔好便宜藍絲廢老

請你哋親手交俾前線

路祭

依樣真。
隔離po都有人提過咁樣擺真前線其實唔會攞
攞既都係藍絲支蝗

見到d人放咗出黎就好似做咗野咁真係好嬲
根本去唔到前線既手上

希望有將軍澳手足整理好佢 幫手分派俾有需要既手足

真，港龍蛇精男一定唔會係唯一一個，佢做得出就會有同路人，我明大家都好好心地，但係唔好白白浪費咗自己依一份好意

食窮對家

我做咗文宣大家傳開佢好無

咁放，最後前線冇收惠，自己就當贖罪左

唔好再浪費物資

真係好似路祭

真金白銀買返黎架
我地唔係無限錢
咪比人濫用

拜託大家塞哂地鐵同巴士 塞到我地好多同事會罷工

路祭
係囉 會益左d藍絲同廢老
風一吹就飄走曬
彎腰執個陣都好尷尬

一早話買gear 就算

Pish

有需要嘅人唔會咁樣拎，最後變哂其他人攞著數
講咗好多次親身拎去前線，咁先真係幫到你想幫嘅人

你老味，你想飲寶礦力定想食餅乾，我自己出錢送你幾張禮券，出黎食粒催淚彈

親力親為都唔得？咁懶？

行過感覺係幾差
如果有人有需要 要係地下拎 仲幾百人望住

唔好再買現金券啦

驚前線冇野食就直接買去派
唔洗買多 因為唔會太多人真係有需要

認真 琴晚旺角拾垃圾個陣 睇到好多食物浪費左
希望唔好再路祭

食物唔係醫療物資，會變壞，由物資站派就足夠

Push

捐撚哂比露宿者呀明哥呀咁啦

睇人派啦

畀乞衣呀？

咪再買/送券啦。係既就帶實物俾人。有幾何訓醒仲有鋪頭開可用d券？訓緊又唔會得閒用，留錢買裝轉贈好過啦

屌變咗幫對家

在場義士見到既話收曬先
到時先再係圍內一個傳一個咁比有需要人士啦
咁放法
會拎既人只有廢老同藍絲炸

講真，大那那真金白銀咁放係到，少d定力都把持唔住……
(更何況本身無咩道德底線既藍絲支蝗)

所以物資組/爸爸媽媽 想幫都幫得到point少少好嗎？

派人啦
咪撚俾班藍絲拎

邊個又亂尻咁放啲軍糧

一定會有人濫用
益班藍絲廢老

唔記得加返出處

Resistance Live Media
【將軍澳遊行：一堆堆的現金券】
1720 在富寧花園對出馬路，有街坊設立補給站，為示威者提供遊行諸法寶：雨傘、水、餅乾，還有公仔麵、豬扒飯、現金券，任由大家索取。據街坊講，現金券不是他們提供的，都是熱心的市民放低俾大家的，愈放愈多。

自己上前少少俾啲後生啦！

推

拎去買物資吧啦

千奇唔好任人拎 唔該， 逐個逐個前線硬塞好過 唔該

巴打不如你拎起曬佢, 去分俾full gear果班啦

班友係咪傻撚左？
搭d信得過既朋友直接比啦…

屌七月呀

要派就派比前線

熱浪

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

推 咁樣會有好多貪心既人拎
根本幫唔到真正有需要既人

咪撚再買現金卷啊 直接買gear啊屌

我都係Facebook見到

其實都係前線最需要
你搵人拎上前線傳應該比較好

我屌 我真心想幫班手足，尋日又係放題咁，今日又係，一陣又益撚晒d藍屍新移民

咁樣搞, 啲有需要嘅人點會想拎?
佢地都有尊嚴, 係咪親手送俾佢地都咁懶?

同意 推

搵tko既手足回收啦～
上黎報告返聲冇人會話你架

屌 同意

講咗N次親自上前線派啦

左膠冇極限

琴晚先屌完就咁放係地鐵站
今日又黎

唔好咁樣嘥人哋啲錢喇會比支支拎哂

屌 琴日又係咁 今日又係咁
如果唔想派 不如唔好收集啦
浪費晒

點解咁樣放係地??

你點撚知邊個有需要啊

好容易俾有心人用左 要幫就問多句 請佢地食飯仲好

呢場運動已經完

是是但但既心態

美食券當贖罪券
比錢當參與左革命
周街擺當比左義士

痴係寶礦力/水直接俾前線啦
唔好再將大家辛苦錢俾藍絲

落雨就會融

完你老母

咩料阿

On99

不分化

周街放係做得超差，係要鬧
但係請唔好放負

收番起啦
佢地走到咁前 你唔係連行過親手俾佢地都唔敢下話

嚴正聲明

本專頁由一群自發並深深熱愛香港的廣告人發起，於8月1日起成立專頁，希望提醒每一位香港人都有責任好好愛護珍惜香港這片土地，團結一眾同路人。

今日發現有人在惡意中傷並以專頁之名招搖撞騙。

本專頁及「港家園」團隊重申，暫時除咗設計文宣（所有文宣同影片製作都有Post係Facebook page）同網上廣告之外，並沒有在大埔連儂隧道作任何街站，或收集現金及食物卷（劵）！！

在此對意圖不明﹑濫用港人對家園愛的可疑人士予以最嚴厲譴責。

連登Post：

Source :廣告人8月5罷工資訊群tg

陣間俾人一野搶哂

推文宣

有tko手足去回收未

真係好似七月鬼節燒野

咁樣擺幾肯定真係上前線嘅唔會拎

認真gear仲重要

唔好嘥左好心人既心意啦

傻的嗎

頂，不如搵社工之類既渠道散左佢，都好過咁樣擺通街

真係勁on9 邊個group諗出黎
唔係一早講左派俾前線架咩？ 一係聽日集會派
你咁成疊 一個人都可以拎走曬啦！

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

手過手啦好心

想攞 但見唔到邊到

系

一陣比班貪心狗拎哂,唔好送錢落狗海

一係就直接利去前線比人
一係你就搵個人吹吹水 知佢唔係鬼就托佢比前線

唔好再就咁擺低啦 一齊親手交俾前線

痴撚線 用下個死人腦喇

唔講唔覺到左7月

擔心最後大部分都係落係貪心既人手上....

咁樣擺熱壞d食物 又會有心人收走囉

搵個巴打收集哂佢再派啦 當人乞衣咩 同埋廢事又有劉雀屎咁嘅人自己執哂去用

直接比前線啦

push 8月5罷工

屌你藍絲廢老支那豬道德無下限
將D卷周街擺都送錢比敵人洗有乜分別
防賤種之心不可無

當班學生義士係乞衣咁
寧願你直接俾佢地啦!
係學生都唔敢要啦...

好老實講 咁樣擺如果我有需要都唔會執

親手派啦屌
學生嚟架咋 好撚怕醜架 多數都唔會主動去拎

屌 一次過比班廢老藍絲攞晒，開心啦？

屌 肯定好多冚家剷行過拎一堆走 人手派啦

agger

希望有現場嘅見到，照相係1720 在富寧花園對出馬路

求手足拎返哂走

屌香港人有錢都唔係咁fing呀
真係冇諗過會俾啲貪心既人拎咩

都真係幾肉酸
仲有就係唔知咩人攞走
乞衣攞都還好
係驚啲貪小便宜師奶

8.5 罷工 塞地鐵
#我地一齊罷

認真係邊 想去幫手睇住

用路祭方式分享食物笑咗
不過真係走到現場比佢地最好

用好啲嘅方法please

有無巴打一齊執完 比返前線

推
知道各位想幫手
不過唔好放喺地
唔好放物資站
親身問小朋友

有心就拎去前線 or 派比入鋪頭買野既義士

嗟來之食

85罷工

富寧花園對出馬路

請停止所有無差別式贖罪券收集同分發！

要買就買gear並親自帶落區俾有需要嘅前線！
係 逐 個 俾 ～
唔 係 一 堆 俾 完 人 就 走 ～

前線係好抗拒要人地嘅野，
你要同佢交流傾計咁先會有用，
咁先係表達到你真心嘅支持！

推 夢中派比較好

睇啲石係Match，但唔知係咪呢面，或者有冇清走咗

推！

推 咪撚益啲黑驚

其實可以拎去將軍澳站等到最後一刻尾班車上車嘅人派畀佢哋

係，最好親自關心下佢家人點睇件事，順便了解到佢經濟有冇問題

可能未去到前線手上 已經俾人貪心拎走左

睇到就嬲講咗幾多次去前線先派

屌，係咪on9
咁同浪費有撚分別

直接派前線

最恰當嘅時間係啲人走嘅時候

岩 親自落場派仲好 咁樣亂放只會益左d貪心既煌

仆街 我課金俾班無飯食既小朋友 唔係想咁樣益班廢老嫁 可唔可以尊重下我地課金個班人呀

琴日地下都執到

即係你有份買贖罪券啦亂嚟

其實我覺得真係唔太需要食物

整到咁個觀感搞到玩爛左個原意
接近緊急果陣至做啦

邊班人派其實
好撚on9

親手俾啦屌 擺係街邊做咩

唔好再放券啦

好撚多人當自己買贖罪券，行前少少派都慘過推佢地去死，屌

sorry. 望住張相笑左成分鐘。
係傻左啲，不過大家好有愛

咁放法寧願你唔捐 好心做壞事
變相引班蝗蟲廢老出黎搵食

睇完相，我想加多三支香係入面！極度侮辱佢地囉！

尋晚睇相見到街邊有桶KFC炸雞都打個突

直接比前線啲後生仔啦

同意

比好多藍絲大陸人攞

原來你真係on9冇腦

唔好再捐劵啦，物資夠啦

屌你 港家園係咪即係新家園啲friend?

直接俾人啦，唔好擺係度俾藍絲攞

公仔麵都有

比我見到我就一下拎走哂佢去前線派

醒少少啦，諗下都知唔work，大家心痛d錢落唔到真正有需要人手中，仲要俾人笑on9。

自己袋住，見到有學生哥，有人需要架話，即刻幫佢俾錢or比d 券比佢好過擺係到啊

唔係掛。。。。。。。。

已到現場，咩都無曬

唉，贖罪券，放底當幫左

一陣去 thanks 巴打

比人亂拎

屌你老母咁擺係到咪即係比藍絲攞，不如比前線買料好過啦

想知聽日黃大仙會唔會有物資站
想捐物資

係咪派都懶

收返走la大佬, 錢來

琴日仲有人掛起地鐵到

直接買上去啦屌

當細路仔係乞衣？

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

停止唔好咁派嘢啦

請問巴打位置，想一齊攞返落嚟直接交比人。大家開心又窩心

或者有組織少少都好吖
倒錢落海

咪比人拎著數啊，你要比就落場派

又係贖罪券買咗當做咗

藍絲知實即刻出動啦

買gear好過啦

富寧花園對出馬路，確實邊一個位唔肯定

8.5罷工

希望自律派剩有人收起
留下次派
我哋係要珍惜物資、資源
唔係你有錢 放低 任人攞
就叫好人好事

多謝你對同路人好言相向

琴日係彌敦道行緊去老尖，路經油麻地間新樂餐廳，我地拎住D保護物資好重，就入去飲杯嘢，朋友聽住個reception報警叫人黎。我地即刻走人。D人話個老闆幫黑警做嘢。
巴絲打小心唔好去。

琴日先有藍絲笑旺角街站 又食又拎

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

咪推啦
出左解釋啦
人地真係幫手嫁

屌咩d大陸人同廢老藍絲好撚貪心㗎，有心直接俾啦大家

港家園唔係出咗post聲明冇叫人收劵咩

唔好再咁樣fing 出黎啦

大家唔好on9
一係自己交俾前線
一係搵可信社工

認真少少LA...

一手交一手啦，和理非又可以幫到手

同埋咁樣咩人都攞得

你個推法幾好

追po la
個女仔Facebook 影埋相將啲劵俾左義工轉交前線啊
仲話佢根本冇提過港家園個名

我唔解鎖我無嘢講

你想交比義士手，義士又警你係狗。放響路邊比人執，最多咪告佢貪心，保障義士安全最重要。

狗其實無嘢可以做，光明正大派同拎

feel bad ...贖罪卷

真心柒 用下腦都咁難

有冇巴絲路經 收起佢啦

食物組可以籌劃好啲
唔使大台
淨係各人自己做就可

舉例拎50張券出嚟
每人派1張
睇吓平均幾多人會攞？
現場究竟幾多人需要？
下次再加減數量

食物/禮券情願預少好過預多
唔親手派起碼留低一陣觀察
唔係錢使咗 放低就算

尤其派無包裝熟食
更加要控制份量
1. 上哂裝 其實點食 點拎？
2. 散水嗰陣點樣執走？

建議多啲同現場/前線交流
了解實際需要
有時唔係怕醜
係真係無需要
我哋出嚟唔係吃喝玩樂
唔係求禮券同口腹之欲....

好大程度係唔知點比，莫怪

咁樣好易比人偷
好多食人血饅頭

好多人驚收錢/收券
怕人誤會落格
其實對得住自己良心就得

錢: 買物資/捐星火同盟/幫手埋單
券: 收起下次派 (預少好過預多 每人1-2張)

無大台 只有自律
同隨機應變

係咁收 收完又亂擺

放係條街到
邊個會咁無尊嚴咁拎

所以更加要文宣……
咁放係到只會益咗藍絲支蝗

痴撚線

同埋唔想啲無關貪小便宜人浪費

又俾藍絲廢老任攞，然後再追咩？
請直接交到有需要嘅人手上
唔好浪費大家捐贈

佢哋未去過前線
唔知前線要乜

路奠餵狗咁

好心做壞咗

同意，我今日有份做helper, 見到有老鼠瘋狂拎物資拎左成大袋，要爆seed罵佢~

邊撚個決定咁撚樣擺出黎嫁on99

無腦

禮券可以直接買物資就得
都唔明擺下地下 係未想叫d C9 藍絲拎去用

D券收返未呀 浪費晒大家心意仲要益晒D大陸人藍絲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

直接拎去前線派喇
前線根本就唔好意思自己去拎

親手交先有誠意呀⋯⋯